武漢新型冠狀病毒肺炎新增一宗死亡個案

【Now新聞台】武漢市衞健委表示累計新型冠狀病毒肺炎病例有41宗，新增一宗死亡個案。

武漢市衞健委周四深夜發稿，公布一宗新增死亡個案，死者是一名69歲男子，去年12月31日病發，1月4日病情加重，轉入武漢市金銀潭醫院，入院時有嚴重心肌炎，腎功能異常，多個器官功能受損嚴重，胸部電腦掃描顯示有肺纖維病灶及胸水，懷疑有肺結核或胸膜結核，周三搶救無效不治。

而武漢市累計的新型冠狀病毒肺炎個案有41宗，12人出院，5人情況嚴重，其餘患者情況穩定，有644人解除醫學觀察，其餘正接受醫學觀察的119名密切接觸者，暫未發現相關病例。

死一個
但公佈得出黎即係...